長文有圖)ig上可憐貓貓搶食金拱門炸雞翼之對鬧

請不推文 唔想上熱門 這是寵物台
請留熱門個位推27號煲底見文宣 立法會司法覆核
不是借刀 我非打手非本人 謝絕是非不分 重點係隻貓到(請針對事) 以防起底 所有名會刪去 (勿相認)

如題

關係
A朋友 (家姐) B 朋友家姐個妹 C圖中貓主人 D 貓主人個妹.
A同C 唔識 B同D係同學

A火遮眼 愛貓深切想屌醒C
冇direct貓主人
原因係貓主人已有幾張story 非意外搶食
故意同冇心之失係有分別 不多說

緊接住D睇到個post 打電話去屌B
傾電話嘅內容冇證據證明 不多説(以防以偏概全)

C貓主出聲(回應A)

A出聲 (回應C)

C知道做錯收左聲 小學雞鬧架互屌(D煩住B A有幫B C幫D etc)

旁觀者清(觀點)
A雞啄唔斷 係睇唔出C有悔意
D 嘅ig 不停撩架 並非C所講嘅想完結成件事
又或者C想完
D卻唔受C嘅控制

下刪一千 (開始唔關事 針對其他野嚟噪)

睇到最後
希望所有巴絲嘅貓可以身體健康 養到肥肥白白 飲多啲水
奉勸大家養寵物之前 諗清諗楚 唔好’人有我有’嘅心態 請領養代替購買
新手做貓奴 做好曬資料搜查
買好貓咪所需嘅用品 係做主人嘅責任
養之前請三思而後行
貓咪老左有病 需要人照顧
需要大量時間金錢 同耐心
非一時打卡po ig開心而養寵物
請不要中途棄養 會好影響主子以後嘅發展
寵物嘅世界得你 你唔對佢好冇人對佢好
忠言逆耳 可選擇接受或參考

養寵物都係為開心。。搞咁多嘢做乜

愛腦撚真係麻煩

幾條港女互屌貼上連登把撚

有冇懶人包

唔識養貓就咪撚養 周街都知動物唔食得人食嘅嘢

A又真係chur左啲，明白愛貓心切，但咁樣屌對家點會反省
C真心戇尻，第一次養唔撚係藉口，真係第一次唔係理應做好research㗎咩？？有汁、油膩、人類食用奶製品，通通都唔食得，養貓人既常識黎。養狗嘅人都唔會餵朱古力比狗食啦

腎者之石

C擺明特登啦...點會影到相都阻止唔到隻貓
弱智就唔好養貓啦

但A又chur咗少少嘅

做每樣野都有講究架啦
特別關乎你要為之負責既另一個生命喎，求其得既咩？
巴打你係咪人生乜都求求其其乜都是但果d人黎？